【用良幣驅逐劣幣】一人 N 個你追緊 / 追過既高質 POST

連登熱門充斥住低質罵戰、私怨、淫亂私生活上黎博出位、膠post等等，好多值得追下既高質post都反而沉得好快，無人睇到

不如巴絲打一人講幾個你追緊/追過又覺得係 高質post / 強帖 出黎，等多D人睇到推返上黎啦（最好無上過熱門，因為熱門既應該唔少人睇過） 唔一定係新post，你睇過覺得正既都可以講下，我都想搵多D高質post 追下，
一開熱門、吹水台好多垃圾，上上下連登睇極都呢D垃圾會覺得好無癮
一齊用良幣驅逐劣幣

首先歡迎定義下心目中既高質post 可能個個唔同既
我覺得高質post不限一種既，例如可以係
— 內容豐富，資訊性，睇完學到野既；
— 爭議性題目雙方據理力爭、認真討論，廣闊到雙方眼界，唔係小學雞互鬧；
— 有創意、好睇既故事；
— 娛樂性高，可以係真係好搞笑、或者好多靚既、得意既圖，睇完會開心左既；
— 歡迎再講多D

講完咁多，拋磚
希望巴絲打貼埋link同簡單講下咩黎，方便大家搵啱心水既post

只要影張相，我就可以知道你既過去同未來。

近來係講故台見到開始追，但未追到LIVE，個題材好吸引到我，樓豬既文筆都幾啱我心水

同男朋友拍拖既「潛規則」

舊post黎，唔單止樓豬講既方法值得學習，post入面都有講起情侶應該點樣化解矛盾，唔係剩係話「溝通多d」而係點樣入手去溝通，我覺得（尤其絲打）睇完應該會學到野 未拍拖既巴絲打都取定經

【歐遊百幾日】歐洲exchange四圍去 東中西南歐 ( 遊記 + 你問我答 ) 2

超多靚相同巨量資訊既歐遊post，樓豬當中遇過既痴線經歷都超搞笑 會千字文式答巴絲打問題，入面D巴絲打都有豐富歐遊經驗，幫手比到勁多有用補充資訊，準備去、去過或者無諗過去歐遊既巴絲打都啱睇 我去過歐洲都追 舊post講荷蘭，而家講緊巴爾幹半島

[整合]關西十日之旅超展開

感覺上係上面個post既日本關西版，多資訊、好詳盡同埋又係可以瘋狂問瘋狂答

有咩人物係畀三國演義美化得太勁

個討論幾多野睇，唔係得D人名，有人物故事睇下，作為唔係歷史JJ覺得幾得意

同居情侶處理分手？

呢個post正既位今次唔係樓豬 係D回覆，就住同居呢個議題討論，有巴絲打會分享自己失敗或者成功既例子同心得，都有人失敗過學到野，我覺得當中所提到既相處方法都係值得學習 個人覺得精華係 #150 #200 #211，幫到唔少女人解答點解男人有少成日話攰 同埋學下體諒

[理性討論］其實賣黃牛係咪真係好似口中咁十惡不赦？

我唔撐黃牛，都憎黃牛，但覺得post入面既討論好認真，雙方既理據都會令自己諗得廣D，唔係低質粗口罵戰/抽水恥笑/批鬥，所以覺得值得一睇

突發！又有仆街棄養

樓主救左小貓一隻，但重點唔係度，係見到好多巴絲打都好有心即刻比物資佢一齊救隻貓，好有愛 仲有佢地講好多養貓心得，我無養貓但想養小動物，睇完都覺得學到野

連登倉鼠奴出晒嚟！！！

好多高質可愛搞笑倉鼠圖 睇完好開心

巴絲打一齊開心share下追緊咩高質post!

幫巴打補返post名
[齊齊黎睇故仔啦喂]no sleep/靈異/超自然系列
[屎忽痕] no sleep 恐怖短故翻譯

原來係肥絲既攝影作品集

more

發現藍色一到黑底好難睇

只要影張相，我就可以知道你既過去同未來。

近來係講故台見到開始追，但未追到LIVE，個題材好吸引到我，樓豬既文筆都幾啱我心水

同男朋友拍拖既「潛規則」

舊post黎，唔單止樓豬講既方法值得學習，post入面都有講起情侶應該點樣化解矛盾，唔係剩係話「溝通多d」而係點樣入手去溝通，我覺得（尤其絲打）睇完應該會學到野 未拍拖既巴絲打都取定經

【歐遊百幾日】歐洲exchange四圍去 東中西南歐 ( 遊記 + 你問我答 ) 2

超多靚相同巨量資訊既歐遊post，樓豬當中遇過既痴線經歷都超搞笑 會千字文式答巴絲打問題，入面D巴絲打都有豐富歐遊經驗，幫手比到勁多有用補充資訊，準備去、去過或者無諗過去歐遊既巴絲打都啱睇 我去過歐洲都追 舊post講荷蘭，而家講緊巴爾幹半島

[整合]關西十日之旅超展開

感覺上係上面個post既日本關西版，多資訊、好詳盡同埋又係可以瘋狂問瘋狂答

有咩人物係畀三國演義美化得太勁

個討論幾多野睇，唔係得D人名，有人物故事睇下，作為唔係歷史JJ覺得幾得意

同居情侶處理分手？

呢個post正既位今次唔係樓豬 係D回覆，就住同居呢個議題討論，有巴絲打會分享自己失敗或者成功既例子同心得，都有人失敗過學到野，我覺得當中所提到既相處方法都係值得學習 個人覺得精華係 #150 #200 #211，幫到唔少女人解答點解男人有少成日話攰 同埋學下體諒

[理性討論］其實賣黃牛係咪真係好似口中咁十惡不赦？

我唔撐黃牛，都憎黃牛，但覺得post入面既討論好認真，雙方既理據都會令自己諗得廣D，唔係低質粗口罵戰/抽水恥笑/批鬥，所以覺得值得一睇

突發！又有仆街棄養

樓主救左小貓一隻，但重點唔係度，係見到好多巴絲打都好有心即刻比物資佢一齊救隻貓，好有愛 仲有佢地講好多養貓心得，我無養貓但想養小動物，睇完都覺得學到野

連登倉鼠奴出晒嚟！！！

好多高質可愛搞笑倉鼠圖 睇完好開心

連登無高質post？